[{"model": "backend.user", "pk": 2, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$h5TDGuW2VcXK$7J9LcPs64Te2J07HKZPtRQs3u6fhlA3z/HzJ2gMnM4o=", "last_login": "2020-05-15T10:15:36.587Z", "is_superuser": true, "first_name": "", "last_name": "", "is_staff": true, "is_active": true, "date_joined": "2020-04-28T10:34:53.886Z", "email": "admin@admin.com", "name": "administrator", "phone": "123456789", "eventkeys": "[]", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "backend.user", "pk": 3, "fields": {"password": "pbkdf2_sha256$180000$Yvwaw6NWwBWG$aclbh1QT0JJdvq/+IY7NH/ecHjucugsftjN2ta2Wjm8=", "last_login": "2020-04-30T16:00:00Z", "is_superuser": false, "first_name": "", "last_name": "", "is_staff": false, "is_active": true, "date_joined": "2020-04-28T10:36:23.675Z", "email": "test@wp.pl", "name": "", "phone": "", "eventkeys": "[]", "groups": [], "user_permissions": []}}, {"model": "backend.event", "pk": 1, "fields": {"organizer_name": "Dzikie W\u0119\u017ce sp z.o.o", "coordinates": "", "event_name": "Akademia Muzyczna w Politechnice: Koncert Beethov", "descriptions": "Koncert z okazji 250. rocznicy urodzin Ludwiga van Beethovena z cyklu \"Akademia Muzyczna w Politechnice\" w ramach \"Politechniki Otwartej\"", "pictures": "https://e.kiwip.pl/39/661173", "event_date": "2020-09-05T16:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Gda\u0144sk", "street": "Narutowicza", "post_code": "80-008", "street_address": "11", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 2, "fields": {"organizer_name": "Cpn", "coordinates": "", "event_name": "55. Krakowski Festiwal Filmowy", "descriptions": "W ramach festiwalu odbywaj\u0105 si\u0119 cztery konkursy: dokumentalny, kr\u00f3tkometra\u017cowy, muzycznych dokument\u00f3w DocFilmMusic oraz polski. \r\nOrganizowane s\u0105 tak\u017ce liczne przegl\u0105dy i pokazy pozakonkursowe \u2013 retrospektywy uznanych tw\u00f3rc\u00f3w, projekcje szk\u00f3\u0142 artystycznych, kr\u00f3tkie formy mistrz\u00f3w kina, etiudy studenckie, bloki tematyczne i wiele innych.\r\n\r\nNa festiwal sk\u0142adaj\u0105 si\u0119 nie tylko pokazy filmowe, lecz tak\u017ce koncerty, warsztaty, debaty, konferencje oraz wystawy. Gale otwieraj\u0105ce i ko\u0144cz\u0105ce festiwal urozmaicone s\u0105 zazwyczaj wyst\u0119pami muzycznymi uznanych artyst\u00f3w.", "pictures": "https://ocdn.eu/pulscms-transforms/1/jvmktkpTURBXy85YWRlMDMzNzZmZmNmYWI5NGY4ZGUyYmU2NzJlY2I0NC5qcGeSlQMAAM0Djc0B_5MFzQMgzQHC", "event_date": "2020-08-18T11:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Krak\u00f3w", "street": "Filmowa", "post_code": "45-666", "street_address": "12", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 3, "fields": {"organizer_name": "Orlen", "coordinates": "", "event_name": "Podsiad\u0142o w Gda\u0144sku!", "descriptions": "Wokalista m\u0142odego pokolenia Dawid Podsiad\u0142o to ciesz\u0105cy si\u0119 ogromn\u0105 popularno\u015bci\u0105 piosenkarz i autor tekst\u00f3w.\r\nJego kariera nabra\u0142a tempa, gdy w 2013 roku ukaza\u0142 si\u0119 debiutancki album \u201eComfort and Happiness\u201d. Debiut oraz pozosta\u0142e dwa albumy - \u201eAnnoyance and Disappointment\u201d i \u201eMa\u0142omiasteczkowy\u201d osi\u0105gn\u0119\u0142y statusy Diamentowej P\u0142yty (\u0142\u0105cznie ponad 450 tysi\u0119cy sprzedanych egzemplarzy).", "pictures": "https://cdn.galleries.smcloud.net/t/galleries/gf-iY6V-7cSB-Xorg_dawid-podsiadlo-1920x1080-nocrop.jpg", "event_date": "2020-12-12T19:30:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Gda\u0144sk", "street": "Filantropijna", "post_code": "43-567", "street_address": "23", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 4, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "Rafa\u0142 Pacze\u015b - Zoba co jes", "descriptions": "\u201eZoba Co Jes\u201d to najnowszy solowy program Rafa\u0142a Paczesia.\r\nCo najmniej 90 minutowy monolog, kt\u00f3rego zwiastun mogli\u015bcie zobaczy\u0107 przy okazji wydarze\u0144 Stand-Up Show 2019 rozbawi Was do \u0142ez.\r\nO podr\u00f3\u017cach, zwi\u0105zkach, remontach i trudach odnalezienia si\u0119 w\u015br\u00f3d normalnych ludzi, Rafa\u0142 opowie w swoim oryginalnym stylu. Czy Wasze przepony wytrzymaj\u0105 to awaryjne l\u0105dowanie?", "pictures": "https://lh3.googleusercontent.com/proxy/VQ2j6x5sEg2cg8YWzma9vNQGvapopy5nFGMIpZQ4MJHVLBpC0OUhGAKRdoecJr_oquYvu0MyJpvQMjK_MTvrwo1fi37cLgPv4FDtnbkmM1s8NcEe2C1yoy675bO-1w", "event_date": "2021-01-12T18:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Tychy", "street": "Komediowa", "post_code": "33-200", "street_address": "2", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 5, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "8. PKO Nocny Wroc\u0142aw P\u00f3\u0142maraton", "descriptions": "20 czerwca na ulice Wroc\u0142awia wybiegnie kilkana\u015bcie tysi\u0119cy uczestnik\u00f3w 8. PKO Nocnego Wroc\u0142aw P\u00f3\u0142maratonu. Po raz kolejny w Stolicy Dolnego \u015al\u0105ska odb\u0119dzie si\u0119 jeden z najwi\u0119kszych bieg\u00f3w w kraju.\r\n\r\nW poprzednich latach pakiety startowe znajdowa\u0142y nabywc\u00f3w w rekordowym tempie \u2013 kilkana\u015bcie tysi\u0119cy miejsc rozchodzi\u0142o si\u0119 w oko\u0142o dwa tygodnie. W nadchodz\u0105cej edycji imprezy b\u0119dzie mia\u0142o mo\u017cliwo\u015b\u0107 wystartowa\u0107 ponownie 13 tysi\u0119cy zawodniczek i zawodnik\u00f3w. Wszyscy, kt\u00f3rzy nab\u0119d\u0105 pakiet wystartuj\u0105 ze Stadionu Olimpijskiego we Wroc\u0142awiu 20 czerwca 2020 r. o 22.00.", "pictures": "https://kochamwroclaw.pl/wp-content/uploads/81389181_2585437701503804_1313791252730216448_o.jpg", "event_date": "2020-06-20T20:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "Adama Mickiewicza", "post_code": "52-443", "street_address": "1", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 6, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "42. Maraton Warszawski", "descriptions": "12 pa\u017adziernika, punktualnie o 12:00 ruszy\u0142y zapisy do kolejnego Maratonu Warszawskiego. Tegoroczna edycja imprezy b\u0119dzie mie\u0107 wyj\u0105tkowy, symboliczny charakter ze wzgl\u0119du na zbie\u017cno\u015b\u0107 42. edycji z 42-kilometrowym dystansem biegu. W\u0142a\u015bnie dlatego w oczekiwaniu na start maratonu organizatorzy zapewni\u0105 zawodnikom liczne niespodzianki. To b\u0119dzie prawdziwe \u015bwi\u0119to marato\u0144skiego dystansu.", "pictures": "https://treningbiegacza.pl/wp-content/uploads/2019/11/ruszaja-zapisy-na-42-maraton-warszawski-01.jpg", "event_date": "2020-11-12T11:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Warszawa", "street": "Pospolita", "post_code": "00-017", "street_address": "1", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 7, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "Puchar Polski w Bulderingu 2021", "descriptions": "W trakcie trzech edycji Pucharu Polski 2021, najlepsze zawodniczki i zawodnicy powalcz\u0105 o punkty w klasyfikacji generalnej, zwyci\u0119stwa w poszczeg\u00f3lnych edycjach oraz miano Mistrzyni i Mistrza Polski. Zakopia\u0144ska edycja, kt\u00f3ra b\u0119dzie fina\u0142em cyklu, rozstrzygnie r\u00f3wnie\u017c kto w tym roku si\u0119gnie po tytu\u0142 Mistrzyni i Mistrza Polski. \r\n\r\nDo rywalizacji zapraszamy wszystkich zawodnik\u00f3w, zawodniczki oraz wspinaczy chc\u0105cych sprawdzi\u0107 swoje umiej\u0119tno\u015bci.", "pictures": "https://scontent-waw1-1.xx.fbcdn.net/v/t1.0-9/83560794_2970876582952032_8244761646812102656_o.jpg?_nc_cat=103&_nc_sid=b386c4&_nc_ohc=ad5j63VIeEQAX-Z2aR2&_nc_ht=scontent-waw1-1.xx&oh=053a849d50f69e6e0a34a6301824cc88&oe=5EDC6BF3", "event_date": "2021-03-12T07:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Zakopane", "street": "Zakopia\u0144ska", "post_code": "34-531", "street_address": "1", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 8, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "AUTOSTOP RACE 2020", "descriptions": "[*]", "pictures": "https://autostoprace.pl/wp-content/uploads/2015/12/asr131.jpg", "event_date": "2020-04-25T08:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Wroc\u0142aw", "street": "Komandorska", "post_code": "53-345", "street_address": "118", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 9, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "Webinar \"Django od Podstaw\"", "descriptions": "Dominik Kozaczko, kt\u00f3rego doskonale znacie z kursu Uk\u0105\u015b Pythona na ATH czy polskiego t\u0142umaczenia ksi\u0105\u017cki A Byte of Python, rozpocz\u0105\u0142 kolejny cykl webinari\u00f3w dla programist\u00f3w Pythona. Tematyka szkolenia to zastosowanie frameworka Django do tworzenia serwis\u00f3w i aplikacji internetowych.", "pictures": "https://i.ytimg.com/vi/xRbrXaf5qYo/maxresdefault.jpg", "event_date": "2020-05-19T17:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Online", "street": "Online", "post_code": "00-000", "street_address": "1", "country": "Online", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 10, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "Prelekcja \"Si\u0142a pewno\u015bci siebie\"", "descriptions": "Marta Borowiec - coach, doradca zawodowy, trener umiej\u0119tno\u015bci mi\u0119kkich zaprasza na warsztaty i prelekcj\u0119 z zakresu rozwoju osobistego pod nazw\u0105 \"Strefa Rozwoju Kobiet\".\r\n\r\nPierwsze spotkanie odb\u0119dzie si\u0119 27 wrze\u015bnia o godzinie 17:00 w Szkole \u0141aci\u0144skiej (Stare Miasto 42).\r\nPoprowadzi je Ma\u0142gorzata Samusiew a tematem b\u0119dzie \"Si\u0142a pewno\u015bci siebie\".", "pictures": "https://lh3.googleusercontent.com/proxy/sFvbgwtJPFERYFPhJpQcMallgIAttjRoCZOX1rZuhNQhGmRGTQDMyC4C9EFtjcR8BF1gqXzXvDAz94X3VL1X73ZLp1CLz3Y7dUg", "event_date": "2020-09-27T15:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Toru\u0144", "street": "Stare Miasto", "post_code": "33-444", "street_address": "42", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 11, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "Wesz\u0142o Travel: Barcelona - Real", "descriptions": "Projekt \u201eWesz\u0142o Travel\u201d tworzy zesp\u00f3\u0142 organizator\u00f3w wyjazd\u00f3w na mecze pi\u0142karskie w ca\u0142ej Europie z ponad 10-letnim do\u015bwiadczeniem. Spe\u0142nili\u015bmy marzenia tysi\u0119cy kibic\u00f3w wysy\u0142aj\u0105c ich na Camp Nou, Santiago Bernabeu, Anfield, Old Trafford, Wembley, Parc des Princes, Allianz Arena, San Siro i dziesi\u0105tki innych europejskich stadion\u00f3w.\r\n\r\nJedynie w \u201eWesz\u0142o Travel\u201d uczestnicy wycieczki maj\u0105 mo\u017cliwo\u015b\u0107 obejrzenia najwi\u0119kszych pi\u0142karskich hit\u00f3w z najlepszych miejsc na stadionie i w towarzystwie znanych dziennikarzy oraz by\u0142ych pi\u0142karzy, s\u0142u\u017c\u0105cych mas\u0105 anegdot i fachowym komentarzem. Zr\u00f3\u017cnicowana oferta kierowana jest zar\u00f3wno do rodzin z dzie\u0107mi, jak i grup znajomych oraz klient\u00f3w biznesowych.", "pictures": "https://pbs.twimg.com/media/EK2rpQAWwAAacRw.jpg", "event_date": "2020-04-03T18:45:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Barcelona", "street": "C. d'Ar\u00edstides Maillol", "post_code": "08028", "street_address": "12", "country": "Hiszpania", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 12, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "Zawody MMA \"Wojownicy Ojczyzny\"", "descriptions": "Pierwsze zawody w ramach nowego projektu \u201eWojownicy Ojczyzny\u201d realizowanego przez Polski Zwi\u0105zek MMA, Amatorsk\u0105 Lig\u0119 MMA. Zawody prowadzone s\u0105 w kategoriach:\r\n1. Full Contact powy\u017cej 77 kg\r\n2. Full Contact do 77 kg\r\n3. Full Contact do 70 kg", "pictures": "https://almma.pl/wp-content/uploads/2017/01/15992029_1308069869253758_737931502_o-1080x360.jpg", "event_date": "2020-06-03T07:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "\u015aroda \u015al\u0105ska", "street": "Waleczna", "post_code": "52-222", "street_address": "8", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 13, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "G\u00f3rski Rajd PWr", "descriptions": "Odje\u017cd\u017camy punktualnie i nie pijemy alkoholu.", "pictures": "https://encrypted-tbn0.gstatic.com/images?q=tbn%3AANd9GcTHA5YeGWZjxonv-gw7CAcMTx0svdZwXYM_CnYp9WJrB7Bdy7gt&usqp=CAU", "event_date": "2020-05-03T06:00:00Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Szklarska Por\u0119ba", "street": "G\u00f3rska", "post_code": "90-000", "street_address": "21", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 14, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "W\u0119dkowanie na gor\u0105co", "descriptions": "Przyjed\u017a do Mo\u017cd\u017canowa, by sprawdzi\u0107 swoje w\u0119dkarskie umiej\u0119tno\u015bci, sp\u0119dzi\u0107 mi\u0142o czas w gronie innych pasjonat\u00f3w w\u0119dkarstwa i zdoby\u0107 puchar W\u00f3jta Gminy So\u015bnie! Zawody skierowane do w\u0119dkarzy amator\u00f3w (ka\u017cdego, dla kogo \u0142owienie ryb jest pasj\u0105 \u2013 bez wzgl\u0119du na wiek i umiej\u0119tno\u015bci) bez karty w\u0119dkarskiej, ale posiadaj\u0105cych w\u0142asny sprz\u0119t.", "pictures": "http://dnikarpia.barycz.pl/upfiles/events/big_dsc06609_ODd8O.jpg", "event_date": "2020-04-17T09:22:42Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Mo\u017cd\u017can\u00f3w", "street": "Kolorowa", "post_code": "63-435", "street_address": "12", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.event", "pk": 15, "fields": {"organizer_name": "Nazwa testowa", "coordinates": "", "event_name": "W\u0119dkowanie na gor\u0105co vol. 2", "descriptions": "Cyk dw\u00f3jeczka", "pictures": "https://i.ya-webdesign.com/images/vol-2-png-10.png", "event_date": "2020-04-17T09:22:42Z", "timestamp": "", "eventkey": "", "city": "Mo\u017cd\u017can\u00f3w", "street": "Tasama", "post_code": "43-203", "street_address": "1", "country": "Polska", "status": "accepted"}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 1, "fields": {"ticket_name": "I rz\u0105d", "event_id": 1, "start_of_selling": "2020-04-28T10:36:43Z", "end_of_selling": "2020-09-05T16:00:00Z", "price": 500.0, "available_amount": 62, "max_per_client": 2}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 2, "fields": {"ticket_name": "Wej\u015bci\u00f3wka", "event_id": 2, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-08-18T11:00:00Z", "price": 100.0, "available_amount": 96, "max_per_client": 10}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 3, "fields": {"ticket_name": "Miejsce balkonowe", "event_id": 1, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-12-12T19:30:00Z", "price": 300.0, "available_amount": 90, "max_per_client": 5}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 4, "fields": {"ticket_name": "Wej\u015bci\u00f3wka", "event_id": 4, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2021-01-12T18:00:00Z", "price": 0.0, "available_amount": 300, "max_per_client": 1}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 5, "fields": {"ticket_name": "Zapisz si\u0119!", "event_id": 5, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-06-20T20:00:00Z", "price": 1.0, "available_amount": 1500, "max_per_client": 1}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 6, "fields": {"ticket_name": "Zapisz si\u0119!", "event_id": 6, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-11-12T11:00:00Z", "price": 0.0, "available_amount": 2000, "max_per_client": 1}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 7, "fields": {"ticket_name": "Wej\u015bci\u00f3wka", "event_id": 7, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2021-03-12T07:00:00Z", "price": 30.0, "available_amount": 2003, "max_per_client": 1}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 8, "fields": {"ticket_name": "Starter pack", "event_id": 8, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-04-25T08:00:00Z", "price": 69.96, "available_amount": 12, "max_per_client": 2}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 9, "fields": {"ticket_name": "Kurs", "event_id": 9, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-05-19T17:00:00Z", "price": 123.12, "available_amount": 999, "max_per_client": 1}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 10, "fields": {"ticket_name": "Miejsce siedz\u0105ce", "event_id": 10, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-09-27T15:00:00Z", "price": 199.99, "available_amount": 100, "max_per_client": 2}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 11, "fields": {"ticket_name": "Do\u0142\u0105cz do nas!", "event_id": 11, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-04-03T18:45:00Z", "price": 124.0, "available_amount": 435, "max_per_client": 1}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 12, "fields": {"ticket_name": "Miejsce stoj\u0105ce", "event_id": 12, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-06-03T07:00:00Z", "price": 60.0, "available_amount": 3532, "max_per_client": 5}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 13, "fields": {"ticket_name": "Bilet studencki (bez alkoholu)", "event_id": 13, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-05-03T06:00:00Z", "price": 4.0, "available_amount": 98, "max_per_client": 1}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 14, "fields": {"ticket_name": "W\u0142asna w\u0119dka", "event_id": 14, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-04-17T09:22:42Z", "price": 12.0, "available_amount": 26, "max_per_client": 2}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 15, "fields": {"ticket_name": "W\u0142asna w\u0119dka", "event_id": 15, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-04-17T09:22:42Z", "price": 12.0, "available_amount": 26, "max_per_client": 2}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 16, "fields": {"ticket_name": "Bilet studencki", "event_id": 13, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-05-03T06:00:00Z", "price": 70.0, "available_amount": 2, "max_per_client": 1}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 17, "fields": {"ticket_name": "Miejsce na klepisku", "event_id": 3, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "price": 123.23, "available_amount": 500, "max_per_client": 8}}, {"model": "backend.tickettype", "pk": 18, "fields": {"ticket_name": "Miejsce siedz\u0105ce", "event_id": 12, "start_of_selling": "2020-04-30T16:00:00Z", "end_of_selling": "2020-06-03T07:00:00Z", "price": 30.0, "available_amount": 4213, "max_per_client": 10}}, {"model": "backend.clienttickets", "pk": 2, "fields": {"client_id": 3, "event_id": 1, "ticket_id": 1, "timestamp": "", "ticket_hash": "613fb058817548b25b95536b2d48deebfc4df9b6fc654aa49a06feffbeccedbf", "bought_date": "2020-05-15T10:15:59Z", "amount": 12, "used": false, "names": "Ares"}}]